我係咪有精神病

一到夜闌人靜就會好易喊
但又唔知自己喊緊咩
一有少少唔開心就會係夜晚個陣無限放大
跟住就又會喊 但係喊一陣就冇事

每次一喊就覺得自己好冇用

最近已經少左好多
究竟我係咪有病

唔好淨係負皮我啦

其實有得喊好過無得喊，即系你仲識發洩情緒，咩都唔做果D仲得人驚

情緒病 同 精神病 真係咁難分？

除左喊冇其他野嘅話
我覺得冇咩問題喎

死垃圾

心底有個結

抑鬱？

之前都有諗過係
但係我其實又唔係成日都係咁